好煩 日日早過鬧鐘20分鐘起身

無論我較幾點 都係咁

鬧鐘校後返20分鐘咪得

秒

較返前20分鐘啊